點解水貨蝗咁鐘意攻陷私樓地段?

東涌/東薈城 (太古）
九龍/天璽、圓方(MTR+新地) 君臨天下(恒隆+MTR)擎天半島(九倉+會德豐)
上水新康街/海禧華庭(喜豐集團)
屯門/V City (新地) 屯門市廣場 (信和)